股市點會升一日趺一日咁易捉 今日升 聽日都係升

派錢咩傻HI 直上29000